1月28日醫護才罷工，太遲了

強烈要求政府封連接中國口岸及停止來自中國客機降落香港。醫護1月25日零時就要罷工，如果28日才罷，太遲了，蝗蟲肺炎患者已經揮軍南下到步了。

越嚟越多唔封關香港肯定出事

要時間宣傳

要話俾醫護知，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手wtsapp fb 散出去

--------------------------------

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

支持！！對垃圾政府施加最大壓力！28號太遲了！
即刻罷工！支持你地！！

武漢影片，我p牌丶開唔到多個post

支持